部Switch 搵唔到屋企個 router

我部switch 搵唔到我屋企個router, 個router 一直用開無事， 電話, iPad , 電視都上到網， 但係部switch 搵唔到個 SSID, 我share電話個wifi 就搵到用到， 我個router 有無咩要set?

可能有用：

我連到但玩唔到⋯真係唔知係咪村屋上網慢得滯⋯

實際係switch個wifi太廢同埋頻道唔支援
詳細自己睇

同你個加密有關 switch只會搵WPA2-PSK AES

lm